點睇 有私樓走去私立醫院生仔又籌款、超速駕駛害死自己老母又籌款。

又真係有人捐wo
到底d大愛撚係未弱智到咁

遲下呀豬呀狗咩事都籌款